原來美國會向香港輸出美軍科技

即係香港係美軍科技轉口港
原來香港地位咁高
宜家ban 左
邊個損失大D

下
唔係講咩攬炒啊…
香港佔全中國GDP唔多
但係呢少少就係無可取代
打個比喻
大陸無大豆咪去巴西買囉最多比貴d
但係chip美國佬唔賣比你你全世界都買唔到